慘過返印度巴打之前係咁推還願post? 佢間百里香會唔會過2日畀人清算？

食環消防日日查佢, 分分鐘連路政處都上埋去查

遞解佢返印度

佢果到咁污糟一查就仆硬街

剷佢返印度

清算了